大家估計未來五年香港人走幾多人？

保守估計五十萬人

200 萬

冇可能啦

講真你有冇聽過三四十歲 有穩定工作嘅人話走

而家就穩定 一年後啲外資走晒睇下仲穩唔穩定

但係佢哋都走唔到 香港搵幾皮文職 過去真係要洗碗

你要知道香港仲有好多平行時空

到時全世界企業走曬 無投資 無資金 無消費 無旅行 無金融 無貿易 無運輸 跟住走左一大批有錢 專業人材 你話我知之後點過？

我

走得最多人 一定係呢一兩年
再唔走果啲應該都唔會走

連登仔:世界末日
現實:如常生活 股樓日日升

誇9張咩叫無 無係指0喎大佬
就算擁抱大陸
睇下上海人生活點過
咪又係咁過

屌，我想走但係怕搵唔到食
利申三十尾兩公婆有個仔冇殼蝸牛

其實事實係無咩外資會走...

政府又軟又硬 好識玩

點解要好似上海咗呀 你食蒙左呀？

既然已經冇國際金融中心同獨立關稅區，即係同湖南湖北一樣，所以諗唔到咩原因人工唔係同大陸民工一樣3000人仔？

到時 一日 一百五到四百五 大量蝗走落黎

有得揀先得架大佬 香港人根本無得救
睇下而家連登
之前就話光復香港
而家個個走去續BNO

戰鬥到最後一刻

一百萬啦 每人帶走一球 唔係好多一萬億啫 起少個明日大愚啫

大部份人會想走 但係實際上走唔到

洗碗同集中營/再教育營2選一

唔好同我講集中營係冇可能，當年2戰前猶太人都冇想過會突然俾ss捉哂入去

到時入到集中營，就唔好後悔今日的決定。

即使美帝同西方世界要救你哋出來，大慨都要以年計算。我唔知你捱唔捱得往啦。

仲有黨

用google 都要翻牆，vpn 又有機會比人block 或者慢/斷線，個影響真係幾大
如果冇左google, 我諗7成打工仔都企撚左喺到/廢左勁多

組隊去Yukon洗碗

屌我都係gum講
唔好睇住連登去做現實分析
事實上今年我比你有能力加想走 在都冇得走 過埋今年團火都冇左半 外國經濟一樣差
你去到碗都冇得洗

去Yukon 賣鯨肉

去Yukon掃地

如果bno直接可以打工做野，3年內會家人過英國開公司，同香港間公司夾，希望一切順利，都plan好晒，目標投放100萬左右，搞online business, 希望100萬可以洗到1-2年，盡快收資平衡

新疆都冇人理啦
冇左關係法，走哂資
人地依家傾緊點接收香港人都唔走
入集中營都抵佢哋死架啦

如果你係認真嘅就真係唔好衝嚟柒
當時上海(講緊195x)都走咗一大批資本家
再落去就文革嗰期, 留低既都係無能力走既或者係親共(即係藍絲) 上海由嗰時開始得翻個殼

10萬內
邊有咁多人有能力走到

聯滙收皮果時比人共產啦

我想講呢

其實香港有好多人搞緊配偶移民

亦有好多人拎得出錢搞投資移民

仲有好多人本身已經有外國 PASSPORT

讀 master 洗底移民成本其實唔係咁高

另外嗰一大班技術移民鬥緊高分呢 ?

然後呢班有心走嘅人 就算未必咁快走到仲可以觀望愈吹愈大嘅 BNO

97前大把中年有穩定工作結咗婚嘅人移民走

走撚到先得架

去Yukon 剷雪

人類總要重複相同錯誤。

專業要考牌果d會走
文職走唔到或者去到轉行

去到人工低一大半
醫生香港搵10萬 英國得返5萬

差咁遠因為稅收？
btw 去到當地不如試下適應生活而唔係香港咁博命供幾層樓再埋怨冇時間

公司D 4X 同事係搞老婆仔女移民 自己留守香港搵錢

屌，香港搵食咁好，唔能想走去乞食。

撈唔掂，乜能都冇就例外

基本上聽返黎身邊啲同事都唔諗住生小朋友
所以都係唔會走, 可能50幾就會拎住舊錢移居囉
如果英國真係俾BNO居留搵嘢做, 同埋有其他國家收
可能都係十零萬掛

收45%薪俸稅 仲未計其他税保險

傾緊點接收有錢/有技術香港人走

10%都未必有
冇錢既唔洗講，以後最大分別係冇自由，同係強國城市生活咁，你話錢既野 都唔到我地控制